鑽撚完未呀屌你老母 嬲到我打牆還拖 隻手好撚痛

樓上條大陸閪隔一個月裝修一次
都唔知你成日鑽
鑽乜鳩
鑽都算 加埋揼
兩樣加埋嘈撚到仆街
仲要鋸 鋸乜柒呀
你老母臭鳩
你正職裝修？
要定期練習？
隔幾分鐘轉十幾下
一瞓著又嘈醒
屌你老母
啲時機仲準過draymond green啲三分
嬲撚到我打牆還拖
而家隻手仲有啲痛添呀
我就嚟綁起你老母
綁埋你全家
現場直播 鑽爆你老母塊閪
鑽到皮開肉裂
死大陸閪死全家

好撚嬲呀屌你老母閪 負乜鳩評
大陸閪有上連登？

震樓神器

合情合理，定係你想佢每次鑽之前通知下你

啲人話自己都會扣30hp喎

屌你老母死全家

我知冇辦法 但個個月一兩日咁搞 真係好煩厭

連續裝修幾個月都唔出奇，個個月都一兩日就有d奇怪

之前 佢啲仆街細路夜晚不停跳
投訴過條仆街幾次 可以懷恨在心

負皮係比你打牆還拖

如果佢無鑽到夜晚或者星期日鑽嘅話其實無犯法，報警都無用，
除非你識啲江湖人士，如果唔係都無辦法要自損損敵

梳囉 嬲呀嘛

draymond green 3分有幾準呀

曲線話佢3分廢

瞓得一兩個鐘畀佢嘈醒 隻眼痛到仆街

反正都訓唔到
咁咪攬炒